好多人無啦啦無左份工

如題
出面支持，表態都要比人炒，唉